【報應】2019「吳志森」背棄手足；2020「頭條新聞」被人打壓！

我地一齊重溫一下，5個月前左膠「吳志森」點樣背棄手足：

「暴力示威者令運動形象受損，影響國際觀感及支持度。」

（Source：

5個月前，吳志森：

「仲害到黃之鋒同陳方安生比外國傳媒質問，要幫暴徒解畫。」

左膠吳志森，舊年年中果陣都扮過下野，企係勇武派呢邊，

等班連登子當左佢自己人，課晒金，佢食飽人血饅頭之後

跟住慢慢滲入左膠思維洗人腦，

果然薑係老既辣，呢條橋好毒

挑，低級分化

今日【頭條新聞】畀人打壓就係左膠吳志森（太后），左膠曾志豪（太監）既報應！

回力標呀！哈哈哈哈哈！

真相就係咁難聽架啦。

垃圾分化post

連登子就係不願面對真相。

垃圾。

分乜撚，個兩條友不撚嬲係臭左膠，唔通熱狗又係同路人咩

你睇咗幾多年頭條新聞先？
屈穎妍老公係林超榮

大把08年中華膠 其實你可以慢慢鞭

( Show Blocked User - 思覺脫. )

一直到2019年年尾，

吳志森（太后）都仲死抱住左膠思維。

今日佢地面對黑警打壓，算係報應來了。

回力標！

大巴大巴車落左膠塊面度！

拉

5毛想分化港台
低招

On9

拉到佢冇acc用

大班飯民打手出黎拉post。

又證明樓主講中了。

死五毛
拉

最鍾意見到班飯民打手好著急既樣。

因為證明樓主篤中飯民死穴！

飯民打手，快d瘋狂「拉」啦

「拉」完呢個post，事實就唔存在架啦！

又係出名五毛 思覺脫.

拉

越多飯民打手「拉」

證明樓主真係篤中飯民左膠死穴。

樓主佢係鬼，唔係第一次見佢分化

飯民打手！

盡情地「拉」啦！

我見到你地個焦急樣，我就好興奮啦！

拉拉拉。

所有踢爆左膠/飯民陰暗面既人都係鬼。

，

拉拉拉。

飯民打手只識拉。

又係呢條分化狗
佢係左膠，講呢啲嘢支持勇武嘅人係覺得難聽，但佢唔撚係敵人囉
中共都識統戰啦，更何況佢都唔係敵人
屌你就話人係泛民狗
夠啦屌你

平時扮同情手足，等人課金支持

去到關鍵時刻就出聲同「暴力」割蓆

呢d左膠廢老死性不改，最陰毒！

回

力

人哋一早道咗歉啦
拉！

2019年年中，見到手足衝入立法會，吳志森的確對佢過去言論道歉

不過，去到2019年年尾，見到手足私了藍屍，吳志森又左膠上身，又屌、又割蓆。

洪非凡又黎料

翻舊帳無意思 而家Connect到最多人最重要

5個月前既事叫「舊帳」？Ching你都太金魚腦啦掛！

同埋左膠本性不改，佢地根本就唔認同手足既處事方式。

一有機會就想重建左膠大台。

樓主只是指出事實。

你呢D飯民打手只識掩耳盜鈴。

大把人6月屌緊勇武又搞事 一個721就已經轉晒肽啦
唔係金唔金魚腦 大把人係要報應黎到佢先諗得通
咁佢諗通左又點解要拒絕佢既加入?

至於左膠大唔大台 首先要搞清楚而家我地比政府打壓得幾犀利
與其樹敵 不如統戰 到我地變返強勢既一方 自然唔怕左膠

拉，唔好俾五毛attention seeker推post

分化撚, 拉

而家講緊吳志森左膠

舊年6月扮自己友，因為佢個網台要吸金

去到11月吸夠金，就屌手足，屌私了，

由頭到尾佢都只係討好佢既廢中廢老觀眾

呢d人關鍵時刻就會當人condom

拉！

邊個屌左膠就要拉。

吳志森分化手足，拉

11月咪叔一燒最大影響 當時根本大量既人都左膠上身
執著去屌人一兩個點係無意義
而且 關鍵時刻當人condom都只係巴打你推測

同埋 而家我同你講緊統戰 多一個朋友 好過多一個敵人
無端端將一d人分化出黎有咩意思

統戰都要統戰信得過既人，統戰唔會忽然背棄你既人

難道你想統戰張超雄、梁耀忠、劉慧卿呢d所謂同路人？

你有無諗過，今日你肯不計前嫌，「幫」呢d人，他日佢地會唔會投桃報李？

搞返清楚先 而家唔係要佢投桃報李
係我地要當佢地係工具 唔係下下我地比人當condom
係我地要好好利用呢d "condom"

898

今日我地無條件支持呢類左膠，

呢類左膠左上位（e.g. 繼續係傳媒發揮影響力、繼續做議員、繼續做kol），

佢地將來就會運用呢d影響力暗中向我地放毒

因為呢d人從一開始就唔係真心認同我地既理念

吳志森就係一個好例子，一有機會（e.g. 11月果陣）就放毒

我相信張超雄、梁耀忠、劉慧卿呢d仆街都一樣。

連登子根本就養虎為患！

見到飯民打手好著急，瘋狂「拉拉拉」

就證明樓主篤中飯民死穴了！

yes 果時納粹迫害猶太人
就係有你依啲人係到拍手叫好
唔諗下好快到你

依家仲有分化成本咩？

出現到呢句就完結討論了

「我相信張超雄、梁耀忠、劉慧卿呢d仆街都一樣。」
我相信佢地都只係牆頭草 勇武係主流意見 佢地最後都係會歸邊

而家係納粹迫害手足。

吳志森拍手叫好。

垃圾post

咁你繼續投票畀張超雄、梁耀忠、劉慧卿呢班維穩B隊啦

呢班人點樣三番四次背棄選民，選民都照含住黎投票

一路含到2047年就岩架啦

樓主講出真相。

一定係五毛！拉！

垃圾

吳志森垃圾

有得揀咪唔投佢地 事實上你連揀都無得揀
仲諗住高人一等割鳩人地

有你地咁幫手，一路護住呢班左膠

其他素人撚有得選咩

皇天擊殺

左膠死全家。

拉拉拉。

你都on撚9 姐係我地而家沖出黎割佢席 佢會唔選?
或者d你沖出黎割佢地席 佢地手上d廢中廢老票會轉晒比素人?

不如你解釋下割佢地 分化佢地個作用係乜野?

作用：

佢地要我地click rate，佢地要我地選票

就唔可以騎牆，

警戒其他左膠唔好諗住彈出彈入

幽默大師2020

咁姐係用吳志森黎殺一儆百? 咁頭條新聞既位置邊個去代替?
連登仔搞網台做文宣比廢中廢老睇?

一雞死一雞鳴

有收視自然有新節目出

道理同選議員一樣，大把人爭住做

事實係大部分主流"電視"媒體都怕政治打壓
最敢言既viutv都縮到入老母個閪到

除左港台仲有d咩其他台會企出黎講野 不如你9up之前舉個例?

奧運嘅時候 高登仔全部支持中國又點計

要政府發牌既機構就一定會跪

2020年啦。仲係個框度諗野

要binc

事實《皮條新聞》十幾年黎一直恥笑本土鳩踩勇武吓吓撐大愛支，係721後先跟風扮同路囉！！

請問，呢套養埋成乍幕前幕後多食少做嘅寄生虫，那埋一年燒幾百萬公家錢但叫"個人意見節目"，改變到幾多隻廢老望清現實？？？

咁咪係囉 而家頭條新聞個目的唔係比我地打飛機
係要比淺黃廢中廢老睇清楚個事實 起碼「港台電視」呢樣野會有人睇先啦

2020年啦 仲諗住割晒所有人都有得贏

又bk一個垃圾，帶風向狗單機啦

2020年。廢老都識得上網聽燒山、師奶都識得上網煲泡菜劇。

使撚依賴電視台咩。

唔係紅色超大就有point

上面已經講過 大把中立撚都係721之後先識得轉肽
同樣既計法 要秋後算帳幾多人 以前唔係黃/太遲支持同路人

咪係。

邊個講飯民左膠壞話就係垃圾。

廢老廢藍有心改變自己睇TV習慣，連買隻二三百蚊Android手指都唔肯仲吹乜吖！！

咁所以就完全放棄電視台既渠道?

又係熱狗考古清算論

講到有d悶 hea左成個鐘都差唔多時間收皮

唔會主動放棄，

但唔會浪費時間諗住改變到染紅既大方向

有時間搵第二條路仲好。

你地最想香港人善忘。

忘記飯民/左膠曾經出賣香港既歷史

Show blocked user - 思覺脫.

block得好。

block晒踢爆左膠醜事既人。

「相信和平抗爭嘅人、相信公民抗命嘅人，繼續公民抗命；相信佔馬路、相信絕食、相信罷交稅等等和平手段，繼續去做。」

無錯 開闢緊第二條路 唔代表要放棄原本既路
節錄呢一句野 總結我既想法算
盡可能connect最多既人 去對付同一個敵人
總好過分割晒所有人出去 眾人皆醉我獨醒咁去抽秤其他人係無意思

傾住咁多先

反社會人格？

又係你呢隻支共打狗5毛？？

又係扮民淘古包容論：

"LesserEvil就唔係Evil架啦！！學師共主臀結大多數打擊眾少數就至緊要！！"

一日監躉, 一世監躉。你話我On9都好, 人地行改過, 又做咩要set到咁高要求, 為社會發聲又唔得cls, 話知你點, 又block多件

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

唔識就咪拉啦

連登子最大愛

無論左膠出賣香港人幾多次，連登子都無所謂。

吳志森6月果陣曾經改過

不過到11月又黎屌手足

咪係，拉都唔識

又一隻五毛分化狗

真相係難聽D

大陸網軍玩分化，來來去去果幾句？

明顯係

垃圾分化post

拉

你唔知自己係大陸網軍負家產？

香港人係咁架啦 郁啲就話你係sir一係就分化

事實就擺出黎。

你地扮睇唔到都無辦法。

你點知架阿sir

支那人死全家。

志豪又膠?

下？

曾志豪出名係左膠。

你無睇佢係生果報既欄？

拉拉拉

得罪講句 得鳩閒留言咩 人地收咁多錢叫緊雞啦

回力標

月月ot幾萬蚊。

好快就買樓

香港地無良心就得

唔撚係下話 呢條思覺脫既post上到熱門？ 開撚心死班分化撚

咪係。

真相唔畀得人知架嘛。

會影響泛民左膠選情架。

預期今年大把畢業生會走去投考黑警

尤其出面市道咁差。

呢d真相一定要拉。

會影響泛民選情。

分化冇用架喇過主啦 拉

拉都掩蓋唔到歷史啦。

吳志森吸完課金之後，的確背棄手足。

樓主係知名五毛，一直係到帶風向

［鐵證］班三毛一直帶緊風向要香港人攬炒

okok 知啦知啦 bye

樓主專講飯民/左膠壞話

所以樓主一定係五毛，仲要係知名果隻

樓

點呀 阿sir 有連登ac好威威？

頭條新聞 = 吳志森？屌你老母死垃圾。

連登子指點江山

係身份象徵黎。

頭條新聞 = 左膠吳志森 + 左膠曾志豪

我勸你早點歸去 你說你不想歸去 只叫我抱着你

會員思覺脫.5毛相信大家唔係第一日知

.

賤種死全家思覺脫又露底

有飯民打手認證，佢一定係五毛，無錯架啦。

露黃底。

飲地溝油飲到腦殘左，講野9唔搭8
Btw祝五毛樓主你全家中肺炎不得好死

風繼續吹 不忍遠離

係《皮條新聞》：大愛支+狗豪子 ！！

「乜乜死全家」呢d恭賀說話真係好有力。

飯民班打手駁唔到。

真係笑死。

仚家拉拉拉。飯民打手只識拉。

啱呀
得條底黃

同黨鐵前線、阿差、公務員一樣咁黃。

阿蛇 勤力呀 星期日都要開工
幫政府做野好搵？

幫政府做野幾時都好搵。

訓左幾耐呀你？

五毛出黎帶風向?

帶風向一定係五毛。ip都唔使尺

個兩條友還兩條友

重點po條友係一仙

《皮條新聞》係咪真係咁有良心？？？好事一覽：

1.長期屌鳩反蝗，港獨，甚至本土！！！係雨傘之後至跟風使𢃇騎牆扮本土Friend！！

2. 南海仲裁一直撐支那，直至訟裁出埋都暗示國際又霸淩！！

3. 長期撐各大扮民党派議會霸權民主獨賣，視任何另類小眾尤其反支異端甚至共諜，總之聯手殺你於萌芽非我即奸！！

4. 長期為各阻膠垃圾尤其支那會教畜界含撚作啦啦隊，教畜收淋病30幾億(另加至50億)即收聲只是一角冰山！！

etc

果兩條友係左膠所以頭條新聞就有報應要被打壓？師兄忽上腦啊

另外樓主係思覺脫

樓上有個飯民打手「日日中伏」好努力，

由今朝開始就拉，拉到而家

證明樓主真正篤中飯民/左膠死穴。

人哋只不過係發表自己諗法啫，你唔係當咗佢係大台呀嘛？

又block 一個
( Show Blocked User - 思覺脫. )

連登子：「吳志森帶風向！」

呢排D 人好勤力
好勁

選舉近了。

飯民要收割選票了。

你係個西門出嚟就係勇武？

你都好勤力
同時見到你D 隊友一齊 係連登出咁多post
睇得到既

On9五毛分化撚

拉
On9 5毛